蓋清有無抄賣膠紙

係條街到有人sell我59一卷

有賣麻友膠紙

懷疑將膠紙囤積居奇以發災難財者，網上有人起咗底，原來係喇沙仔、做過摩根士丹利

蓋清比人起左底啦

賣水好搵d
150兩支